唯一幫到poly手足嘅方法

就係燒狗屋

當初圍狗屋唔work係因為佢地係入面養尊處優 資源同數量都佔優 但而家佢總動員都圍攻poly嘅時候呢個前設就冇左 上次中大大埔開花都係冇狗理 係到有手足話要攻狗屋先有狗列陣同有狗車回防

所以要救poly就必需將全港狗屋/狗宿燒清光 搞到最大！

利申：玩緊gta

push

推

以上次中大一戰作參考，晚上有好大機會發生激烈衝突，加上popo經上次一役之後，戰術必有改善，

而且中大一戰，popo只派一水炮車，
對比今次(一水炮、二鋭武、音波炮），而且旺角與poly非常近，所以加上旺角警力，可説popo今次差唔多總動員到poly

另外學校報警、示威者取危險物品、使用弓箭、巨型亞叉等，popo可以此藉口，全面進入校園拘捕或使用致命武力。這必令各手足有慘重傷亡。

個人認為popo正等待夜晚，街上人流減少，然後開戰。

各前線手足，如果popo有任何唔妥，請唔好留，唔好送頭，唔好受傷，我哋一個都不能少。

其他人，可選擇各區花、到中環集會或到poly支援。